多名市民於八月三十一日在太子站被毆打 - 不忘八三一

【毋忘831半周年】

#29Feb #太子 #831
【毋忘831半周年】
日期 : 2月29日 (六)
時間 : 20:00
地點 : 太子黨鐵站
*請自備鮮花及戴口罩

出唔到去做冷氣軍師用

#29Feb #民間集會團隊 #直播 #集會
「疫症當前 警暴蔓延」
831半周年網上集會
日期：2月29日（六）
時間：19:00 - 21:00
直播媒體：民間集會團隊

民間集會團隊YouTube:

連登post:
Link:

推

無論反對財政預算案又好，定爭取更多人支持
現實文宣都係不可少

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以加強文宣

老實講，嚴重的疫症下，部份打工仔都可以Home Office
我想大家睇睇依個POST

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

無錯，就係文宣係全港所有社區開花，只要每個邨屋都貼爆唔同的文宣

要貼到成個屋邨都係根本唔難係睇大家有無心做，每人出街貼十張文宣
一百個人就全港一千張
同文具店老細講，A4 Label印根本唔難
１００張A4 Label 120幾蚊，平過你地而家買口罩
而且貼完就走，風險極低

我希望大家少Ｄ互屌，多做實事。
知唔知點解咁多互屌，因為你地太得閒，無嘢做。太多無謂野諗

希望大家可以實踐做法

《連儂戰線．聲援遇襲及被捕文宣手足》

目的: 聲援遇襲及被捕手足，互相打氣
行動: 各區文宣手足可以自行出一份稿發送到民記統一發放，及於各自嘅文宣Channel發放

在此誠邀各界Channel參與轉發，為文宣手足打氣

稿件收集及問題請聯絡：@qqqwwweeerrrrrr
@Aves3Avialae
截稿時間：2月26日晚上23時59分或以前

輕輕一推

毋忘831

push

幫推

天滅黑警

登記做選民 踢走保皇黨

pish

tui tui tui

行動post

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

up

"我地開始依個頻道嘅宗旨，係希望幫到因為發夢而冇飯開既仔女得到溫飽，所以我地頻道命名為「仔女有餐溫飽」，而我地目標係希望幫到有緊急援助需要既小朋友，解決佢地基本生活所需。家長貢獻既課金同資源，會100%放返落小朋友身上，我地亦會嚴格審批，務求令資源交到真正有需要嘅仔女身上。香港人，加油！"

831

"支援小朋友經濟困難
小朋友和家長，可聯絡@hello2019202122
資料絕對保密"

Push

推P牌都要推

"香港每次遊行或集會都出現既物資站!
每次物資全部免費派.
大家一齊打擊食 人血饅頭 騙子
無謂再信一些, 從來無出現過人群裡既組織!

Secret Chat 同 Hi... 全部唔覆!"

推行動post

推上熱門

8.31 合法恐襲

8.31 警察放低道德

8.31 係罪證

不忘記, 不原諒

三萬隻, thanks

popo 資金升9倍

推！毋忘831

人手置頂

警察=暴力

悶唔悶呀 都收哂皮啦

推推推

警察= 仇恨

上熱門！

警察=爛仔

人生繼續置頂

警察= 黑社會

又一隻

光復香港

pish pish pish

你收晒皮先

時代革命

人手上熱門！

強推

831 721

多佐咁撚多明五毛

毋忘義士

選舉近了

29見

定係popo 黎ga

29

都可能係

更加要光復連登了

推！！

up up up

推！

手土

上熱門

推呀

推上去

香港受到恐襲

8.31

警隊犯法係唔犯法

仲要係幫住仆街柒婆既三萬隻仆街

推高D

香港人報仇

不原諒, 直至3萬狗受死刑

木

我要上熱門

popo

popo 恐襲

popo 恐襲 永不忘記

同我記錄哂佢!!!!用EXCEL, GOOGLE DOC, LINKEDIN, fovever cloud
全部備份備份備份!!

又一隻

#65
真係無記性
•
9m
完全封鎖

係
全部有用
雖然唔知幾時先有作用，但總有一日會有用武之地

不忘

231 又想黎多次？

盡量唔好完全封鎖
我拎來標記邊Ｄ係明顯５毛

youtube同facebook 都會唔見片ga,back up back up back up

721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831

8.31
8.31
8.31

上咗熱門

成功上熱門，不過排名唔太高

辛苦係有用

繼續推

啄住popo

3萬隻,thanks

推上D

推唔撚起？

推呀推

上呀

推勿忘警暴

警暴, 警謊, 警犯法

推 8。31 打死人

721 831 101

Pishhh

警暴不會被遺忘

我推

勿忘警暴

入嚟入嚟

大家小心，一見勢色唔對好行遠d，唔係班狗又圍捕

一萬蚊係唔會令我地忘記的
泛民唔該否決財政案
唔可以俾黑警加人工同增加撥款

永遠都記得

P牌仔都要推

別忘記

Never forget. Never forgive.

又沉左

Pushpush

人呢？

屌那媽做狗死全家

完全冇人 721 831擺係把口度叫？

再推

721 831

過幾日就到八三一 勿忘警暴

記唔記得黑警衝上狗鐵打到人血流披面不應忘記

警暴國家

仲有幾日咋

722 831

831打死人

警暴魔爪

831警暴 有冇人記得？ 點解冇人嘅

我唔信你唔記得狗鐵有人俾黑警打到血流滿地

打到血流披面啊

831最少3名手足被消失

推啊

我做唔到忘記有人係狗鐵俾黑警打到血流披面 有人被消失

Pish

229約實你

土

推
連登大量垃圾傾計 post，講女講樓講股市咩都有，唔可以俾嗰啲 post 搞到抗爭行動 post 沉底

完撚左啦場運動

其實應該要係站入面聚

C u tonight